不如我地散去多幾條街擴大範圍

前線已經太逼，我地一直拉鋸不如打遊擊

反擊喇要

人少落單, 死得仲快

真的 憤怒鳥